想買件羽絨外套

最好最抵係咪 columbia 羽絨底防水外套個隻
定直接買成件羽絨

north face 對比如何？

btw 有冇人有north face 員工價優惠
好抵 半價

又喺啲窮撚嚟r員工折

Patagonia